有冇人用緊自由鳥

有冇人有promo code

Q6BVM

Btw呢幾日發夢係出面好撚慢 直頭上唔到咁濟

試用下先 唔岩再轉

知唔係點入個code 新登記

我都未試過用 應該去到尾聲果陣先有位入

用ed

有3個用左我code
Btw同朋友或者屋企人用幾爽
用淨既話可以過比佢地 再過返比自己

你就好 cashed 300

我見你問先放出黎咋
Btw多謝大家

聽日好似有野搶
唔知新join有冇

未拎sim卡點搶

有冇人想要promo code
3W8MA
用左你都會多4gb data幫幫手

多謝手足想用promo code就用 3W8MA 一齊拎著數

多謝岩岩用左我code既巴打

用唔到既

3W8MA

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：3W8MA，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

想問中環，金鐘mtr收吾收到？

多謝岩岩用左我code既巴打

冇試 我試過觀塘線ok

自由鳥用smt
地鐵應該冇問題

我係黎求code的

3W8MA

多謝手足

登記時輸入推薦碼：3W8MA，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

多謝支持請唔好騎劫
登記時輸入推薦碼：3W8MA，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

想轉 依家用sun mobile 勁慢
新轉自由鳥有冇咩優惠

有冇人想要data 有淨可以過俾你

多謝巴絲打支持

有冇人有推薦人code

I used your code

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

多謝

有冇人要code
登記時輸入推薦碼：3W8MA，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

我宜家每個月都用唔哂 可以過d俾手足 先到先得

有冇人想要data 唔好浪費 想要就留tg我搵你

想轉台既要code都可以用我條link 多謝大家

登記時輸入推薦碼：3W8MA，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

冇人要?

push

唔夠data用既巴絲可以tg我 下個月可以過d俾你

有冇人想要data可以過d俾你

想轉台既巴絲可以用我個code
登記時輸入推薦碼：3W8MA，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

多謝幫手推post

有人用緊唔夠data用可以講低 可以過d俾你

有人要data就留tg

登記時輸入推薦碼：92PHL，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

有人唔夠data用 可以留tg 我可以過d俾你

冇人唔夠data用咩 我過俾你唔收錢
我唔用都係浪費

有冇人要data

有冇人想要data

1

2

3

想轉台用自由鳥養No.
係唔係可以每月轉走啲數據俾fd
因為之後好少係香港

係呀 我都係養緊個no.

有人想要data可以出聲

有人要data可以lm

有冇人唔夠data用

我

ok

用左樓主個code

多謝你

唔夠data用可以俾d你

有人唔夠data用講低

唔夠用data可以俾d你

唔夠data用可以俾你

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

唔夠data可以俾你

自由鳥谷link

請各位耐心等待, 新谷需要多d時間先會多人

有冇人唔夠data

借code來用用

唔夠data可以過俾你

見你推左咁耐 用左你條CODE

要data可以俾你

LM

8月到期 幾時可以轉？ 見到用visa 有promo?

你合約完之前轉就得

佢有得揀幾多號開始用

上網快唔快？ 4.5g?

我用覺得ok 之前用支移動地鐵收唔到 轉左用自由鳥收到你上返個網睇好d 我唔熟 唔係sales

唔夠data可以俾d你

俾我

你加我入gp咪俾你

師兄用左你個Code啦
係咪就咁去OK拎卡, 等8月就用得?
唔夠GB, 可以問你拎?

多謝你我之前去759拎 等你合約開始果日換落部機就用到
你到時要就問我拎啦

推

俾我未

你tg我

how

加我入谷咪搵到我

有tg先加到

喺自由鳥見到個號碼幾鍾意
諗緊抵唔抵上一個月
下個月再轉走

好就好在可以自由走

係諗緊值唔值

好主觀自己諗

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：SYJDQ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

想要data可以搵我

我想問入左你個code係即刻多4gb?

係第2同第4個月分別送多2gb 你平時可以玩game儲數據

我諗住一個月就轉走

照用個code
btw, 佢有時會有咩限時搶賞茶希望你今個月會有